Note 8有咩Mon 貼推介？

如題？用緊note 8嘅師兄用緊咩Mon 貼？好唔好用，價錢如何？
我自己買咗兩次，一次玻璃，貼四邊，中空，禁落去啪啪聲
第二次淘寶水凝模，係貼服嘅，但好易有刮痕
唔知用咩好依家

whitestone dome $3xx 完美
手工膜 $45x 未試過 但都whitestone dome同原理

請問師兄呢兩款手機鋪有無得賣？

肯用4百蚊貼Mon貼
不如裸跑好過
反正半年內換都只係$300

正解

是撚是係深水埗特賣場買左59玻璃貼已經好好用
雖然都係中空但冇聲冇觸控問題

你意思係原廠保養300蚊換Mon?

前排上華強北買左左隻冷雕技術全貼合俾我fd 部8 plus試， 效果一流

中間完全貼住，冇白邊彩虹蚊，又唔會頂殼

呢款

購買後7日內
買咗成個月未登記

照登，打去扮野話一早sd左

我係華仁買，見佢唔係特許經銷商個list到